內部調職，老細唔放人

之前同另一部門合作做project, 對方team head 問我有無興趣轉去佢個team. 由做developer 轉做 data analyst. 但自己department head唔肯放人。
難得有機會，我又好想過去，應該可以點做？

轉公司

叫對面team頭再搵上一級落指令囉

辭職轉過去。

兩個department 成日一齊做野， 但關係一般

同hr講聲先